{ "translations": {
    "Error in transcript access time update call" : "轉錄存取時間更新通話時發生錯誤",
    "Multiple transcripts found" : "找到多重轉錄",
    "Transcript not found" : "找不到轉錄",
    "Some internal error occurred. Contact your sysadmin for more info." : "遇到一些內部錯誤。聯絡您的系統管理員以取得更多資訊。",
    "No Speech-to-Text provider found, install one from the app store to use this feature." : "找不到語音轉文字提供者，從應用程式商店安裝一個即可使用此功能。",
    "Audio file not found." : "找不到語音檔案。",
    "No permission to create recording file/directory, contact your sysadmin to resolve this issue." : "無權建立錄製檔案/目錄，聯絡您的系統管理員以姐此問題。",
    "Speech To Text App" : "語音轉文字應用程式",
    "Transcription has finished!" : "轉錄已結束！",
    "Transcript: %1$s" : "轉錄：%1$s",
    "View transcript" : "檢視轉錄",
    "Transcription has failed!" : "轉錄失敗！",
    "Error: %1$s" : "錯誤：%1$s",
    "View error message" : "檢視錯誤訊息",
    "Speech to Text" : "語音轉文字",
    "Speech to Text Helper App" : "語音轉文字小幫手應用程式",
    "A smart picker provider that utilises the Speech to Text OCP API" : "使用語音轉文字 OCP API 的智慧選擇器提供者",
    "This app implements a smart picker provider that utilises the Speech to Text OCP API.\nIt enables the user to generate transcriptions of recorded audio or an audio file provided.\n\nNOTE: This integration requires a separate integration to be installed that exposes a SpeechToText processing provider, like the Whisper Speech-To-Text App, for example." : "該應用程式實作了一個利用語音轉文字 OCP API 的智慧挑選程式提供者。\n其讓使用者可以產生錄製的音訊或提供的音訊檔案的轉錄。\n\n注意：此整合必須安裝一個單獨的整合來公開語音轉文字處理提供者，例如 Whisper Speech-To-Text 應用程式。",
    "Close Modal" : "關閉互動視窗",
    "Close" : "關閉",
    "Transcript" : "轉錄",
    "Copy" : "複製",
    "Copy Transcript to Clipboard" : "複製轉錄到剪貼板",
    "Copied" : "已複製",
    "Copy to Clipboard" : "複製到剪貼板",
    "Result could not be copied to the clipboard" : "結果無法複製到剪貼板",
    "Record Audio" : "錄製語音",
    "Choose Audio File" : "選擇語音檔案",
    "No audio file selected" : "未選語音檔案",
    "Selected Audio File:" : "所選的語音檔案：",
    "Schedule Transcription" : "安排轉錄",
    "Successfully scheduled transcription" : "成功安排轉錄",
    "Failed to schedule transcription" : "安排轉錄失敗",
    "Unknown API error" : "不詳的 API 錯誤",
    "Error while loading results: {error}" : "載入結果時發生錯誤：{error}"
},"pluralForm" :"nplurals=1; plural=0;"
}